其實BLOCK人都算係最仆街既冷暴力之一

好多時候做人遇到好多野，遇到好多事
你都唔可以同人地講自己點諗，或者件事係點
但係對方就因為一己之見就block左你
完全無諗住聽人解釋
講真，其實有幾多個block人既人，真係係因為對方煩到頂唔順呀，一日搵你幾十次，先BLOCK?
其實好多人都係因為嬲左人/憎人/唔想面對，先BLOCK人
其實作為BLOCK其他人既你，你係咪相信自己100%知道成件事所有經過?
有冇認真同對方傾過?無，可能對方有千言萬語真係好想好想好想同你講佢係比人屈/你諗錯左
你完全聽唔到，因為你好一己之見咁BLOCK左人，就算連懺悔既機會都唔比對方，不論對方有冇做錯，而作為被BLOCK既一方，會因為擔心瘋狂地搵你會令你反感，而唔再聯絡
如果對方無做錯，你誤會左，你BLOCK左人，對方好想好想同你解釋，一直無方法搵你，其實真係好折磨好折磨。真係好撚仆街，仲好撚自我中心
如果對方做錯左，你咪好聲好氣同佢坐低解釋話我無可能會再理你麻煩你收收皮，如果對方真係死纏爛打，你比個解釋對方再BLOCK人都唔遲
所以話，BLOCK人真係好小學雞好唔成熟.....
利申，有個男性朋友曾經同我講BLOCK人好小學雞，之後拍左拖BLOCK左我，我有好多野想同佢講都講唔撚到包括正經野同鳩UP野，我明明無做錯野，就錯在生左塊西，我屌佢老母

你講緊屍屍tai?

唔使睇,淨係見到咁大段野已經想block你。
樓主應該係死毒撚

White Christmas

只係希望係第一樓就將自己個論點闡述得完整D唔洗再補充

唔覺有咩問題，求個安寧又有錯？

Block得你就預咗唔會理你感受啦，肯聽想聽嘅話又點會block
你都算數啦，放過自己

放上ig

我block人通常都係因為怕自己成日睇佢啲嘢，
明日冇可能，
無謂徒添傷悲

有時啲人，都預咗屌鳩佢就萬樣借口
咁不如blk鳩佢算

你求個安寧既時候肯定自己知道成件事既所有發生，唔係自己一己諗法或者聽人片面之詞？

其實都好難放過自己
我都唔係聖人，會做錯野
有時午夜夢迴時都想彌補一下自己既過失
世界有咁多人，相識到做到朋友都係一種緣份
如果因為某事情就咁終結，去到訓到棺材個日都唔可以盡訴自己心中情，好似好有遺憾

未試過因爲其外人嘅講法而去block人，通常都只係唔想糾纏不清啫

你求個安寧當然無問題啦
但係呢個行為同時都會影響到身邊既人
當對方愈著緊你，因為你block佢而想同你講既野都愈黎愈多
其實對方都好痛苦，你既安寧好有可能係由對方既痛苦所換黎
所以我作為被block既一方，就會覺得block人個個好仆街

冰封三尺非一日之寒

俾人block係唔開心，想block嗰個要扮冇嘢又好開心？

奉旨比你彌補？
開善堂呀？
比你撚鳩完仲要幫你分擔？

其實就要追溯番block人呢個行為點樣產生呢個安寧既感覺
如果你block人，對方會搵唔到你而你會安寧
咁如果你唔block人，對方唔再搵你，其實有冇block係無分別
咁點解唔嘗試下比個機會大家，可能一兩年後放低件事，可以再做番朋友
對大家都有好處
當然對方係好煩日日搵你另作別論啦
我自己被當作重要既人BLOCK搵唔到佢既話我會覺得好委屈，之後情緒就會開始嚴重失控

曾經都做過被blk嘅一方
到自己blk返人先明白點解要做到咁

好正常好多人分手都BLOCK

每個人把呎都唔同
例如可能有個朋友我當初只係唔小心講錯野佢就BLOCK左我
依加諗番覺得好小事
佢都可以覺得好大件事既當然

你都識講緣份啦，咁你地關係嚟到而家咁，咪係緣盡囉，但難保有日又會因為一啲事而重遇返嘅，等下囉，你都冇咩可以做

同埋我覺得你太自責，雖然唔知你做錯過啲乜，但都唔駛下下擺喺心度㗎，咁點過日子呀
不如向前看，同時同自己講，唔好再犯同一個錯誤，咁重好啦

利申：同樣被block

就係唔想同你做朋友先block你嘛

我唔block咗嗰個人我情緒都會嚴重失控

對唔住

毒撚有乜問題，dllm